[花生] 英文維基百科動議禁絕黨媒

大家可能知道維基百科嘅內容需要引用「可靠來源」。
乜嘢係維基百科嘅「可靠來源」？原來維基百科有一大個表，列舉常見嘅新聞網站有幾可靠。

噉邊個決定個表上面話每一個來源可唔可靠？
就係一大班世界各地嘅維基人喺站務台吹水大辯論！

最近有幾位維基人好有心，將文匯報、新华社、环球时报、同 CGTN（即係 CCTV 海外版）推晒上去集中討論。

而家似乎呢四個黨媒都會判成「假新聞」(Publishes false or fabricated information)，將會禁絕於英文維基百科呢條咁重要嘅國際戰線！

大家睇下隊形幾齊~

另外南華早報都傾緊，暫時傾向認爲佢哋雖然奶開共但係未變晒黨媒，報新聞仲係可靠嘅。亦有人提議緊推埋 China Daily 同埋大公報上去公審

大家歡迎食花生，亦歡迎維基手足加入戰團
不過戴返頭盔先，大家等班維基手足靜靜地贏就好，唔係做開維基手足嘅巴絲麻煩唔好入去搞寸個場，維基百科好忌站外拉票

禁絕黨媒一生平安